# Задание 1 #

Сверстать макет.

## Примечания ##

- Ховеры для кнопок - плавное изменение прозрачности, для ссылок - плавное появление подчеркивания.
- Header всегда вверху экрана.
- Вёрстка не должна ехать при изменении размера экрана.
- Вёрстка не должна ехать при изменении контента (т.е. другие картинки, отстутствие картинок, изменение количества текста в блоках и т.д.)
- Должно корректно отображаться в современных браузерах (включая IE 11)

## Будет плюсом ##

- Адаптивность на разрешение 768, использование gulp для сборки.